有冇人知吉野家條女最近點？

有冇ig fb

🤤

條撚準備

月經

個巴爛左

jm9